<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?> 
<cheatsheet title="CVS dallarının birleştirilmesi">

  <intro 
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/reference/ref-cheatsheets.htm">
    <description>
      Bu yardımcı bilgi yaprağı, bir CVS dalındaki değişiklikliklerin diğer bir
      dalda ya da HEAD düğümünde birleştirilmesini gösterir. Herhangi bir aşamada
      yardıma gerek duyarsanız, sağdaki (?) simgesini tıklatın
.
    </description>
  </intro>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Dal ve sürüm bilgilerinin saptanması">
    <description>
      İlk adım, <b>hangi</b> iki dalın birleştirileceğine, içeriğin hangi <b>sürümde</b>
      dallandırıldığına ve <b>hedef</b> dalın hangisi olacağına (birleştirmenin
      sonucunun nereye konacağına) karar vermektir.
Bu bilgiler sağlandıktan sonra
      sonraki adıma geçilebilir.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-96.htm"
      title="Projenin dışarı alınması">
    <description>
      Birleştirmeden önce, birleştirmek istediğini projeyi <b>dışarı almanız</b>
      ve çalışma alanınıza getirmeniz gerekir. Bunu içe aktarma sihirbazıyla
      ya da CVS Havuzunu Keşfet perspektifinden havuzunuzu ekleyerek yapabilirsiniz.
      Ya da yardım almak için (?) düğmesini tıklatın.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-103.htm"
      title="Hedefin çalışma alanına yüklenmesi">
    <description>
      Dolaşma aracında projeyi farenin sağ düğmesiyle tıklatın ve Bununla Değiştir &gt;
      Başka Bir Dal ya da Sürüm öğelerini seçin. Hedef dalı seçin. Dalın en yeni
      içeriği çalışma alanınıza yüklenir.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Ayrıntıların birleştirilmesi">
    <description>
      Dolaşma aracında projeyi farenin sağ düğmesiyle tıklatıp <b>Ekip</b> &gt; <b>Birleşir</b>
      öğelerini seçin ve sihirbazdaki adımları tamamlayın. Bu sihirbazda birleştirmenin
      ayrıntılarını belirtirsiniz.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Birleştirme düzenleyicisiyle çalışılması">
    <description>
      Birleştirme düzenleyicisinde değişiklikleri el ile birleştirin. Bu
      adım, gerekli değişiklikleri çalışma alanına yükler. Tüm değişiklikleri
      birleştirdikten sonra sonuçtan hoşnutsanız sonrak adıma geçin.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-114.htm"
      title="Değişikliklerin kesinleştirilmesi">
    <description>
      Projeyi farenin sağ düğmesiyle tıklatıp <b>Ekip</b> &gt; <b>Havuzla Uyumlulaştır</b>
      öğelerini seçin ve havuzda tüm değişiklikleri kesinleştirin. Bu adım, değişikliklerin
      çalışma alanından CVS havuzuna aktarılmasını tamamlar ve birleştirmeyi kesinleştirir.
    </description>
  </item>

</cheatsheet>
