<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?> 
<cheatsheet title="CVS-vertakkingen samenvoegen">

  <intro 
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/reference/ref-cheatsheets.htm">
    <description>
      In dit hulpblad vindt u de stappen waarmee u wijzigingen in een CVS-vertakking
kunt samenvoegen met een andere vertakking of met HEAD. Wanneer u hulp nodig
hebt, klikt u op het pictogram (?).
</description>
  </intro>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Informatie over vertakking en versie vaststellen">
    <description>
Eerst bepaalt u <b>welke</b> twee vertakkingen u wilt samenvoegen, in welke
<b>versie</b> de vertakking van de content is gemaakt en welke vertakking de
<b>doelvertakking</b> van de samenvoeging is.
Als u over deze informatie beschikt, gaat u verder met de volgende stap.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-96.htm"
      title="Een project uitchecken">
    <description>
Voordat u een project kunt samenvoegen, moet u het project dat u wilt
samenvoegen <b>uitchecken</b> en overbrengen naar uw werkgebied. U kunt dit
doen via de importwizard, door uw repository toe te voegen vanuit het
perspectief CVS-repositoryverkenner. Voor hulp drukt u op de knop (?).
</description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-103.htm"
      title="De bestemming in het werkgebied laden">
    <description>
Klik in de navigator met de rechtermuisknop op het project en selecteer Vervangen door &gt;
Andere vertakking of versie. Selecteer de doelvertakking. De nieuwste content
van de vertakking wordt nu in het werkgebied geladen.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Informatie samenvoegen">
    <description>
      Klik in de navigator met de rechtermuisknop nogmaals op het project en
selecteer <b>Team</b> &gt; <b>Samenvoegen</b> en voer de stappen in de wizard
uit. In de wizard geeft u de details van de samenvoeging op.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Werken met de samenvoegingseditor">
    <description>
      Met de samenvoegingseditor voegt u de wijzigingen handmatig samen. In deze stap worden de vereiste wijzigingen in het werkgebied geladen. 
Nadat alle wijzigingen zijn samengevoegd en als u tevreden bent over het
resultaat, gaat u verder met de volgende stap.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-114.htm"
      title="De wijzigingen vastleggen">
    <description>
Klik met de rechtermuisknop op <b>Team</b> &gt; <b>Synchroniseren met
repository</b> en leg vervolgens alle wijzigingen vast in de repository. In
deze stap wordt de overdracht van de wijzigingen van het werkgebied naar de
CVS-repository afgerond.
    </description>
  </item>

</cheatsheet>
