<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?> 
<cheatsheet title="Scalanie rozgałęzień projektu CVS">

  <intro 
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/reference/ref-cheatsheets.htm">
    <description>
      W tej ściągawce przedstawiono kroki scalania zmian z jednego rozgałęzienia projektu CVS
      z innym rozgałęzieniem lub z węzłem HEAD. Aby uzyskać pomoc dla danego kroku, kliknij ikonę (?)
      znajdującą się
      po prawej stronie.
    </description>
  </intro>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Określanie informacji o rozgałęzieniu i wersji">
    <description>
      Pierwszym krokiem jest określenie <b>dwóch</b> rozgałęzień do scalenia, <b>wersji</b> rozgałęzionej treści i
      <b>docelowego</b> rozgałęzienia (miejsca, w którym nastąpi scalenie).
      Po uzyskaniu tych informacji można przejść do następnego kroku.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-96.htm"
      title="Pobieranie projektu">
    <description>
      Przed scaleniem należy <b>pobrać</b> projekt do scalenia
      i przenieść go do obszaru roboczego. Można to zrobić za pomocą kreatora
      importowania lub dodając repozytorium z perspektywy eksplorowania repozytorium CVS.
      Kliknij przycisk (?), aby uzyskać pomoc.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-103.htm"
      title="Ładowanie położenia docelowego do obszaru roboczego">
    <description>
      W nawigatorze kliknij projekt prawym przyciskiem myszy i wybierz opcję Zamień na &gt;
      Inne rozgałęzienie lub wersja. Wybierz rozgałęzienie docelowe. Spowoduje to załadowanie najnowszej
      treści rozgałęzienia do obszaru roboczego.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Scalanie szczegółów">
    <description>
      W nawigatorze kliknij projekt prawym przyciskiem myszy i wybierz opcję <b>Zespół</b>
      &gt; <b>Scal</b>, a następnie wykonaj kroki kreatora. Określa się w nim szczegóły scalania.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Praca z edytorem scalania">
    <description>
      Ręcznie scal zmiany w edytorze scalania. W tym kroku wymagane zmiany są ładowane do obszaru roboczego. Po scaleniu wszystkich zmian, jeśli
      wynik jest zadowalający, przejdź do następnego kroku.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-114.htm"
      title="Zatwierdzanie zmian">
    <description>
      Kliknij projekt prawym przyciskiem myszy i wybierz opcję <b>Zespół</b> &gt; <b>Synchronizuj z repozytorium </b>, a następnie zatwierdź wszystkie zmiany w repozytorium. Ten krok kończy proces przesyłania zmian z obszaru roboczego do repozytorium CVS
      i kończy również proces scalania.
    </description>
  </item>

</cheatsheet>
