<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?> 
<cheatsheet title="Check out a CVS project">

  <intro 
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/reference/ref-cheatsheets.htm">
    <description>
      Cet aide-mémoire présente comment parcourir un dossier CVS et réserver un projet. Si vous avez besoin d'aide au cours d'une étape, cliquez sur l'icône (?) située
      sur la droite.
    </description>
  </intro>

  <item
      title="Open the CVS Repository Exploring perspective"
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-1h.htm">
    <description>
      A partir du menu principal, sélectionnez Fenêtre &gt; Ouvrir la perspective &gt; Autre...,
      puis sélectionnez la perspective <b>Exploration du référentiel CVS</b>.
    </description>
    <command
        serialization="org.eclipse.ui.perspectives.showPerspective(org.eclipse.ui.perspectives.showPerspective.perspectiveId=org.eclipse.team.cvs.ui.cvsPerspective)"
        confirm="true" translate="" >
    </command>
  </item>

  <item
      title="Add a CVS repository"
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-92.htm">
    <description>
      Dans la vue Référentiels CVS, cliquez sur le bouton <b>Ajouter un référentiel CVS</b>
      dans la barre d'outils. Spécifiez l'emplacement et les informations d'authentification pour
      le référentiel. Par exemple, pour le référentiel <b>eclipse</b> , spécifier les informations
      comme suit :<br/>
      <br/>
      Hôte: dev.eclipse.org<br/>
      Chemin du référentiel : /cvsroot/eclipse<br/>
      Utilisateur : anonymous<br/>
      Type de connexion : pserver<br/>
      <br/>
      Utilisez les valeurs par défaut pour les zones restantes, et cliquez sur Terminer.
    </description>
  </item>

  <item
      title="Locate the project"
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-1i.htm">
    <description>
      Développez le noeud <b>HEAD</b> situé en dessous du référentiel ajouté, et localisez
      le projet que vous voulez réserver (pour trouver le code source d'une vue
      d'aide-mémoire, par exemple, celle-ci se trouve dans org.eclipse.ui.cheatsheets)
    </description>
  </item>

  <item
      title="Check out the project"
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-96.htm">
    <description>
      Cliquez avec le bouton droit de la souris sur le projet à réserver et sélectionnez
      <b>Réserver</b>. Cette opération va télécharger les dernières version du contenu du
      référentiel dans votre espace de travail.
    </description>
  </item>

  <item
      title="View the workspace"
      href="/org.eclipse.platform.doc.isv/guide/resInt_workspace.htm">
    <description>
      Pour voir votre projet dans l'espace de travail, basculez vers la perspective
     <b>Ressource</b> par le menu Fenêtre &gt; Ouvrir la perspective &gt; Ressource.
      Votre projet apparaîtra dans la vue <b>Navigateur</b>. Vous pouvez donc maintenant
      voir et travail avec le contenu du projet.
    </description>
  </item>

</cheatsheet>
