<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?> 
<cheatsheet title="Συγχώνευση κλάδων CVS">

  <intro 
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/reference/ref-cheatsheets.htm">
    <description>
      Σε αυτό το φύλλο υποδείξεων παρουσιάζονται τα βήματα για τη συγχώνευση των αλλαγών από έναν κλάδο CVS σε έναν άλλο ή στον κλάδο HEAD. Αν χρειαστείτε βοήθεια σε οποιοδήποτε βήμα, πατήστε το εικονίδιο (?) που εμφανίζεται στα δεξιά της οθόνης.
    </description>
  </intro>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Προσδιορισμός πληροφοριών κλάδου και εκδοχής">
    <description>
      Το πρώτο βήμα αφορά <b>τον προσδιορισμό των δύο κλάδων</b> που θα συγχωνευτούν,  <b>τον προσδιορισμό της έκδοσης</b> του περιεχομένου προς διακλάδωση και τον προσδιορισμό του κλάδου <b>προορισμού</b> branch will be (τη θέση του αποτελέσματος της συγχώνευσης).
      Αφού αποφασίσετε τα παραπάνω, μπορείτε να προχωρήσετε στο επόμενο βήμα.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-96.htm"
      title="Ανάληψη ελέγχου έργου">
    <description>
      Πριν τη συγχώνευση, πρέπει να <b>αναλάβετε τον έλεγχο</b> του προς συγχώνευση έργου και να μεταφέρετε το έργο και τα περιεχόμενά του στο χώρο εργασίας που χρησιμοποιείτε. Αυτές τις εργασίες μπορείτε να τις πραγματοποιήσετε χρησιμοποιώντας τον οδηγό εισαγωγής ή προσθέτοντας το χώρο αποθήκευσης στο χώρο εργασίας μέσω της προοπτικής "Εξερεύνηση χώρων αποθήκευσης CVS". Μπορείτε επίσης να συμβουλευτείτε τα θέματα βοήθειας πατώντας το κουμπί (?).
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-103.htm"
      title="Φόρτωση κλάδου προορισμού στο χώρο εργασίας">
    <description>
      Στην προβολή "Πλοήγηση", πατήστε το έργο με το δεξί κουμπί του ποντικιού και επιλέξτε "Αντικατάσταση με &gt; Άλλο κλάδο ή εκδοχή". Επιλέξτε τον κλάδο προορισμού. Με αυτήν την ενέργεια τα πιο πρόσφατα περιεχόμενα του κλάδου φορτώνονται στο χώρο εργασίας.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Λεπτομέρειες συγχώνευσης">
    <description>
      Στην προβολή "Πλοήγηση", πατήστε το έργο με το δεξί κουμπί του ποντικιού, επιλέξτε <b>Συνεργασία</b> &gt; <b>Συγχώνευση</b> και ολοκληρώστε τα βήματα του οδηγού. Μέσω του συγκεκριμένου οδηγού προσδιορίζονται οι λεπτομέρειες της συγχώνευσης.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Εργασία με τη λειτουργία επεξεργασίας συγχώνευσης">
    <description>
Στη λειτουργία επεξεργασίας συγχώνευσης, μπορείτε να κάνετε συγχώνευση των αλλαγών με μη αυτόματο τρόπο. Με αυτό το βήμα φορτώνονται οι απαραίτητες αλλαγές στο χώρο εργασίας. Εφόσον συγχωνεύσετε όλες τις αλλαγές και είστε ικανοποιημένοι από το αποτέλεσμα, μπορείτε να προχωρήσετε στο επόμενο βήμα.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-114.htm"
      title="Δέσμευση των αλλαγών">
    <description>
Πατήστε το έργο με το δεξί κουμπί του ποντικιού και επιλέξτε <b>Συνεργασία</b> &gt; <b>Συγχρονισμός με χώρο αποθήκευσης</b>. Στη συνέχεια δεσμεύστε όλες τις αλλαγές στο χώρο αποθήκευσης. Με αυτό το βήμα ολοκληρώνεται η μεταφορά των αλλαγών από το χώρο εργασίας στο χώρο αποθήκευσης CVS και οριστικοποιείται η συγχώνευση.
    </description>
  </item>

</cheatsheet>
