<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?> 
<cheatsheet title="دمج فروع CVS">

  <intro 
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/reference/ref-cheatsheets.htm">
    <description>
      تعرض صفحة التعليمات هذه الخطوات اللازمة لدمج التغييرات من أحد فروع CVS الى آخر، أو في
      HEAD. اذا كنت بحاجة الى مساعدة بأي من الخطوات، اضغط على الشارة (؟)
      التي توجد باليمين.
    </description>
  </intro>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="تحديد بيانات الفرع والنسخة ">
    <description>
      الخطوة الأولى هي تحديد <b>أي</b> فرعين سيتم دمجهما، وفي أي <b>نسخة</b> تم حدوث التفرع       للمحتويات، وما هو الفرع <b>المستهدف</b> (المكان المستهدف لنتيجة عملية الدمج).
      بمجرد توافر هذه المعلومات لديك، يمكنك الانتقال الى الخطوة التالية.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-96.htm"
      title="تخصيص المشروع ">
    <description>
      قبل القيام بعملية الدمج، يجب <b>تخصيص</b> المشروع الذي تريد دمجه واحضاره في مساحة العمل       الخاصة بك. يمكنك القيام بذلك من خلال برنامج معالجة الاستقبال أو من خلال اضافة المستودع الخاص بك من الشكل العام لاستعراض مستودع CVS، أو اضغط على (؟) للحصول على مساعدة.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-103.htm"
      title="تحميل الوجهة المستهدفة في مساحة العمل الخاصة بك ">
    <description>
      في برنامج التجول، اضغط بالمفتاح اليمين للفأرة على المشروع وحدد استبدال بواسطة &gt;
      فرع أو نسخة أخرى. حدد الفرع المستهدف. سيقوم هذا بتحميل أحدث محتويات خاصة بالفرع في مساحة       العمل الخاصة بك.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="دمج التفاصيل ">
    <description>
      مرة أخرى في برنامج التجول، اضغط بالمفتاح اليمين للفأرة على المشروع وحدد <b>فريق</b>
      &gt; <b>دمج</b> واكمال الخطوات في برنامج المعالجة. في برنامج المعالجة هذا، تقوم بتحديد       تفاصيل عملية الدمج.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="التعامل مع برنامج التحرير الخاص بالدمج ">
    <description>
      في برنامج تحرير الدمج، قم يدويا بدمج التغييرات. تقوم هذه الخطوة بتحميل التغييرات المطلوبة في مساحة العمل. بمجرد القيام بدمج كل التغييرات بالطريقة المطلوبة، يمكنك الانتقال الى الخطوة التالية.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-114.htm"
      title="تخصيص التغييرات الخاصة بك">
    <description>
      اضغط بالمفتاح اليمين للفأرة على المشروع وحدد <b>فريق</b> &gt; <b>تحديث بمستودع التخزين</b> ثم       قم بتطبيق كل التغييرات للمستودع. بهذه الخطوة يتم الانتهاء من نقل التغييرات من مساحة العمل الى     مستودع CVS، وانهاء عملية الدمج.
    </description>
  </item>

</cheatsheet>
