<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?> 
<cheatsheet title="Slå sammen CVS-grener">

  <intro 
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/reference/ref-cheatsheets.htm">
    <description>
Denne jukselappen viser hvordan du slår sammen endringer fra en CVS-gren
med en annen, eller med HEAD. Hvis du trenger hjelp til et trinn, kan du klikke på ikonet (?) til
høyre.
    </description>
  </intro>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Fastsette gren- og versjonsinformasjon">
    <description>
Det første trinnet er å avgjøre <b>hvilke</b> to grener som skal slås sammen, ved
hvilken <b>versjon</b> innholdet ble forgrenet, og hvilken gren som skal
være <b>målgrenen</b> (der resultatet av sammenslåingen skal legges).
Når du har denne informasjonen, kan du gå til neste trinn.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-96.htm"
      title="Hente ut prosjektet">
    <description>
Før sammenslåingen må du <b>hente ut</b> prosjektet du vil slå sammen
og legge det i arbeidsområdet. Dette kan du gjøre ved hjelp av importveiviseren
eller ved å tilføye datalageret fra perspektivet Utforsking av CVS-datalager.
Du kan også klikke på knappen (?) for å få hjelp.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-103.htm"
      title="Laste målet inn i arbeidsområdet">
    <description>
I navigatoren høyreklikker du på prosjektet og velger Erstatt med &gt;
En annen gren eller versjon. Velg målgrenen. Da blir det nyeste
innholdet lastet inn i arbeidsområdet fra grenen.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Sammenslåingsdetaljer">
    <description>
I navigatoren høyreklikker du igjen på prosjektet, velger <b>Gruppe</b>
&gt; <b>Slå sammen</b> og fullfører trinnene i veiviseren. I denne veiviseren oppgir du
detaljene for sammenslåingen.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Arbeide med redigeringsprogrammet for sammenslåing">
    <description>
I redigeringsprogrammet for å slå sammen må du slå sammen endringene manuelt. Dette trinnet laster inn de nødvendige endringene i arbeidsområdet. Når du har slått sammen alle endringer
og er fornøyd med resultatet, går du til neste trinn.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-114.htm"
      title="Iverksette endringene">
    <description>
Høyreklikk på prosjektet, velg <b>Gruppe</b> &gt; <b>Synkroniser med
datalager</b> og iverksett deretter alle endringer i datalageret. Dette trinnet sluttfører
overføringen av endringer fra arbeidsområdet til CVS-datalageret og fullfører sammenslåingen.
    </description>
  </item>

</cheatsheet>
