<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?> 
<cheatsheet title="CVS-tietovaraston haarojen yhdistäminen">

  <intro 
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/reference/ref-cheatsheets.htm">
    <description>
      Tämän muistilistan avulla voit yhdistää yhteen CVS-haaraan tehdyt muutokset toiseen haaraan
      tai päähaaraan (HEAD). Saat lisätietoja muistilistojen käytöstä napsauttamalla oikeassa
      yläkulmassa olevaa ohjepainiketta (?).
    </description>
  </intro>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Haaran tietojen ja versiotietojen määritys">
    <description>
      Ensimmäisessä vaiheessa tulee päättää, <b>mitkä</b> kaksi haaraa yhdistetään,
      missä <b>versiossa</b> sisältö haarautettiin ja mihin <b>kohdehaaraan</b>
tulokset yhdistetään.
Kun olet saanut nämä tiedot, voit siirtyä seuraavaan vaiheeseen.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-96.htm"
      title="Projektin kuittaus ulos">
    <description>
      Ennen kuin haarat yhdistetään, yhdistettävä projekti täytyy <b>kuitata ulos</b> ja tuoda
      työtilaan. Voit tehdä tämän joko ohjatun tuontitoiminnon avulla tai lisäämällä
      tietovaraston CVS-tietovaraston tarkastelu -perspektiivistä. Saat lisätietoja napsauttamalla
      ohjepainiketta (?).
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-103.htm"
      title="Kohteen lataus työtilaan">
    <description>
      Napsauta projektia navigaattorissa hiiren kakkospainikkeella ja valitse vaihtoehdot Korvaa &gt;
      Toisella haaralla tai versiolla. Valitse kohdehaara. Toiminto lataa haaran viimeisimmän sisällön
      työtilaan.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Yhdistämistiedot">
    <description>
      Napsauta projektia navigaattorissa uudelleen hiiren kakkospainikkeella, valitse vaihtoehdot
<b>Työryhmä</b> &gt; <b>Yhdistä</b> ja toteuta ohjatun toiminnon vaiheet. Tässä ohjatussa toiminnossa määrität
      yhdistämistoiminnon tiedot.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Yhdistämisen muokkausohjelman käyttö">
    <description>
Yhdistämisen muokkausohjelmassa voit yhdistää muutokset manuaalisesti. Tämä vaihe lataa tarvittavat muutokset työtilaan. Kun olet
      yhdistänyt kaikki muutokset ja olet tyytyväinen tuloksiin, voit siirtyä seuraavaan vaiheeseen.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-114.htm"
      title="Muutosten vahvistus">
    <description>
      Napsauta projektia hiiren kakkospainikkeella, valitse vaihtoehdot <b>Työryhmä</b> &gt; <b>Synkronoi tietovaraston
kanssa</b> ja vahvista kaikki muutokset tietovarastoon. Tämä vaihe viimeistelee muutosten siirron työtilasta CVS-tietovarastoon
ja päättää yhdistämistoiminnon.
    </description>
  </item>

</cheatsheet>
