<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?> 
<cheatsheet title="CVS ágak összefésülése">

  <intro 
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/reference/ref-cheatsheets.htm">
    <description>
Ez az áttekintő mutatja be, hogyan lehet összefésülni egy CVS ágat egy
másikkal vagy a HEAD ággal. Ha bármilyen lépésnél segítségre van szüksége, kattintson a (?)
      ikonra a jobb oldalon.
    </description>
  </intro>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Ág- és verzióinformációk meghatározása">
    <description>
Az első lépés annak elhatározása, hogy <b>melyik</b> két ág kerüljön
összevonásra, melyik <b>verziónál</b> ágazott el a tartalom, és mi legyen
a <b>cél</b> ág (ahova az összevonás eredménye kerül).
Amint rendelkezik ezekkel az információkkal, továbbmehet a következő
lépésre.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-96.htm"
      title="A projekt kiiktatása">
    <description>
Az összefésülés előtt <b>ki kell iktatni</b> az összefésülni kívánt
projektet, és importálni kell azt a munkaterületre. Ezt az importálás
varázslóval illetve a CVS lerakatböngészőben a lerakat hozzáadásával
végezheti el, és a (?) gombra is kattinthat, ha további információkra van
szüksége.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-103.htm"
      title="A cél betöltése a munkaterületre">
    <description>
A navigátorban kattintson a jobb egérgombbal a projektre, majd válassza az
előugró menü Helyettesítés &gt; Másik ág vagy verzió menüpontját. Válassza
ki a célágat. Ezzel az ág legfrissebb tartalma betöltődik a
munkaterületre.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Összefésülés részletei">
    <description>
Ismét a navigátorban kattintson a jobb egérgombbal a projektre, majd
válassza az előugró menü <b>Munkacsoport</b> &gt; <b>Összefésülés</b>
menüpontját, és végezze el a megjelenő varázsló lépéseit. Ebben a varázsló
ban lehet megadni az összefésülésre vonatkozó részleteket.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Összefésülés szerkesztő használata">
    <description>
Az Összefésülés szerkesztőben végezze el a módosítások összefésülését. A
lépés során betöltődnek a munkaterületre a szükséges módosítások. Ha az
összes változás összefésülésének eredményével elégedett, akkor
továbbhaladhat a következő lépésre.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-114.htm"
      title="Véglegesítse a módosításokat">
    <description>
Kattintson a jobb egérgombbal a projektre, majd válassza az előugró menü
<b>Munkacsoport</b> &gt; <b>Szinkronizálás a lerakattal</b> menüpontját,
és véglegesítse a változásokat a lerakatban. Ez a lépés véglegesíti az
összefésülést és a változások átvitelét a munkaterületről a lerakatba.
    </description>
  </item>

</cheatsheet>
