<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?> 
<cheatsheet title="Объединить ветви CVS">

  <intro 
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/reference/ref-cheatsheets.htm">
    <description>
Эта памятка демонстрирует перенос изменений из одной ветви CVS в другую или в HEAD.
Для получения справки в любой момент можно нажать кнопку (?) справа.
    </description>
  </intro>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Поиск информации о ветви и версии">
    <description>
Сначала необходимо определить, <b>какие</b> две ветви следует объединить, в какой
<b>версии</b> содержимое разделилось, и какая ветвь будет <b>целевой</b> (содержащей
результат объединения).
После получения этой информации можно переходить к следующему шагу.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-96.htm"
      title="Изъятие проекта">
    <description>
Перед началом объединения необходимо <b>изъять</b> объединяемый проект и перенести его в
свою рабочую область. Для этого можно воспользоваться мастером импорта, добавить
хранилище из проекции CVS Repository Exploring или щелкнуть на значке (?) для получения
справки.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-103.htm"
      title="Загрузка целевого объекта в рабочую область">
    <description>
В навигаторе щелкните правой кнопкой на проекте и выберите Заменить на &gt; Другую ветвь или версию.
Выберите целевую ветвь. В рабочую область будет загружено последнее содержимое ветви.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Объединение сведений">
    <description>
В навигаторе щелкните правой кнопкой на проекте и выберите <b>Группа</b>
      &gt; <b>Объединить</b>, затем выполните указания мастера. Мастер попросит вас
указать подробные сведения об объединении.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Работа с редактором объединений">
    <description>
В редакторе объединения вручную выполните объединение изменений.
На этом шаге изменения загружаются в рабочую область.
После того как все изменения будут объединены, перейдите к следующему шагу.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-114.htm"
      title="Фиксация изменений">
    <description>
Щелкните правой кнопкой на проекте и выберите <b>Группа</b> &gt; <b>Синхронизировать с
хранилищем</b>, затем зафиксируйте все изменения в хранилище. На этом шаге все изменения
переносятся из рабочей области в хранилище CVS и фиксируются там.     </description>
  </item>

</cheatsheet>
