<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?> 
<cheatsheet title="Dar saída de um projecto CVS">

  <intro 
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/reference/ref-cheatsheets.htm">
    <description>
      Esta folha de apontamentos explica como explorar um repositório CVS e dar
      saída de um projecto. Se necessitar de ajuda, pode, a qualquer momento, fazer clique no ícone (?) à direita.
    </description>
  </intro>

  <item
      title="Abrir a perspectiva de exploração do repositório CVS"
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-1h.htm">
    <description>
      No menu principal, seleccione Janela &gt; Abrir perspectiva &gt; Outra...,
      e seleccione a perspectiva <b>Exploração de repositório CVS</b>.
    </description>
    <command
        serialization="org.eclipse.ui.perspectives.showPerspective(org.eclipse.ui.perspectives.showPerspective.perspectiveId=org.eclipse.team.cvs.ui.cvsPerspective)"
        confirm="true" translate="" >
    </command>
  </item>

  <item
      title="Adicionar um repositório CVS"
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-92.htm">
    <description>
      Na vista Repositórios CVS, faça clique no botão <b>Adicionar um repositório CVS</b>
      da barra de ferramentas. Introduza a localização e informação de autenticação do
      repositório. Por exemplo, para o repositório <b>eclipse</b>, introduza o seguinte:<br/>
      <br/>
      Sistema central: dev.eclipse.org<br/>
      Caminho de repositórios: /cvsroot/eclipse<br/>
      Utilizador: anónimo<br/>
      Tipo de ligação: pserver<br/>
      <br/>
      Para o resto, use as predefinições e faça clique em Terminar.
    </description>
  </item>

  <item
      title="Localizar o projecto"
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-1i.htm">
    <description>
      Expanda o nó <b>HEAD</b> abaixo do repositório que acaba de acrescentar e
      localize o projecto do qual pretende dar saída (por exemplo, o código fonte
      da vista da folha de apontamentos encontra-se em org.eclipse.ui.cheatsheets).
    </description>
  </item>

  <item
      title="Dar saída do projecto"
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-96.htm">
    <description>
      Faça clique com o botão diretio do rato no projecto do qual pretende dar
      saída e seleccione <b>Dar saída</b>. Descarregará, assim, o conteúdo mais recente
      do repositório para o espaço de trabalho.
    </description>
  </item>

  <item
      title="Visualizar o espaço de trabalho"
      href="/org.eclipse.platform.doc.isv/guide/resInt_workspace.htm">
    <description>
      Para ver o projecto no seu espaço de trabalho, mude para a perspectiva <b>Recurso</b>,
      através da opção Janela &gt; Abrir perspectiva &gt; Recurso, e verá o projecto na vista
      <b>Navegador</b>. Pode agora visualizar e trabalhar com o conteúdo deste projecto.
    </description>
  </item>

</cheatsheet>
