<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?> 
<cheatsheet title="Intercalar ramificações CVS">

  <intro 
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/reference/ref-cheatsheets.htm">
    <description>
      Esta folha de apontamentos demonstra como intercalar alterações entre ramificações
      CVS ou para HEAD. Se necessitar de ajuda, pode, a qualquer momento, fazer clique no ícone (?)
      à direita.
    </description>
  </intro>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Determinar informações de ramificação ou de versão">
    <description>
      O primeiro passo é decidir <b>quais</b> as duas ramificações que serão intercaladas,
      em que <b>versão</b> o conteúdo foi ramificado e qual será a ramificação
      <b>destino</b> (onde o resultado da intercalação será enviado).
      Depois de obtida esta informação, pode passar ao passo seguinte.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-96.htm"
      title="Dar saída do projecto">
    <description>
      Antes de efectuar a intercalação, tem de <b>dar saída</b> do projecto que
      pretende intercalar e trazê-lo para o espaço de trabalho. Pode fazê-lo através
      do assistente de importação, acrescentando o seu repositório da perspectiva de
      exploração de repositórios CVS, ou faça clique no botão (?) para obter ajuda.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-103.htm"
      title="Carregar o destino no espaço de trabalho">
    <description>
      No navegador, faça clique no projecto com o botão direito do rato e seleccione
      Substituir por &gt; Outra ramificação ou versão. Seleccione a ramificação destino. Carregará,
      assim, o conteúdo mais recente da ramificação no espaço de trabalho.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Intercalar detalhes">
    <description>
      No navegador, faça mais uma vez clique no projecto com o botão direito do
      rato e seleccione <b>Equipa</b> &gt; <b>Intercalar</b> e complete o passos indicados
      pelo assistente. No assistente poderá especificar os detalhes da intercalação.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-100b.htm"
      title="Trabalhar com o editor de Intercalação">
    <description>
      No editor de Intercalação, intercale manualmente as alterações. Este passo carrega as alterações necessárias para o espaço de trabalho. Uma vez carregadas todas as alterações,
      e quando estiver satisfeito com o resultado, passe ao passo seguinte.
    </description>
  </item>

  <item
      href="/org.eclipse.platform.doc.user/tasks/tasks-114.htm"
      title="Consolidar as alterações">
    <description>
      Faça clique no projecto com o botão direito do rato, seleccione <b>Equipa</b>
      &gt; <b>Sincronizar com repositório</b> e consolide todas as alterações efectuadas
      no repositório. Este passo conclui a transferência das alterações do espaço de trabalho
      para o repositório e termina a intercalação.
    </description>
  </item>

</cheatsheet>
